疤迷認為呢場係咪黑哨？

初瓏

級已晉,冠已奪,理撚得你

冇巴狗敢入
次次出北京電視機 巴狗即收皮 知道自己隊垃圾黑開有條路
2012重要比車仔封左兩會合

係
黑走我艾比度
屌你老母+2gc

你啲傻西剩係睇第二回合

你講緊2012定北京電視機呀？
2012首會合 巴塞有win到車仔？

回* 自膠

呢排都開始有疤狗講緊北京電視機果場冇黑到 過10年啦 啲疤狗應該洗自己腦洗到係車仔黑鳩疤嫁啦

除左碧基球手球
根本球球都係可畀可唔畀
杜臭巴嗰球推離唒腳先跌 唔畀黃牌佢插水都偷笑啦
仲要首回合二奶波手球仲撚明顯啦

條傻閪肯答我 你講緊邊場首回合未？

單計呢場係黑，毫無疑問

首回合轟有手球唔吹，所以次回合唔黑既logic係邊？呢場北電視機公認史上最黑好心就認左佢啦

呢球次回合wo ching
未睇過？

清，我問緊呢一場啊，唔係「首回合」啊，
同埋，黑一球係咪黑啊，遲到一分鍾係咪遲啊？

南韓黑d定北京電視機黑d?

咁南韓痴線好多

南韓啦，韓狗唔只黑一場，一路黑到入4強

both

兩回合都黑，so?

又對 南韓當頭係西瓜波咁踢

咁第一黑係南韓 第二黑就北京電視機啦

點解唔講得首回合，4強踢1場？

平心而論真係南韓
巴塞次回合係黑
但艾比度起碼俾人趕左出場，首回合有呢個不利巴塞既判決，仲有波歷克禁區都有球手球

你可以話綜計兩回合8成對巴有利，2成對車有利

但你睇返南韓果場，由趕托迪走，入波唔計
所有攔截嚟吹罰南韓，基本上所有野無一樣係有利意大利。

第二係09四強2回合

首回合唔止啦，起碼2球onside吹offside

疤迷思維:我地隊波踢有鬥心值得赢 就算球證有誤判黑哨都係對面抵死

連人地點諗你都知 厲害

成日話可俾可唔俾，其實球球可俾可唔俾既波都偏向一邊已經差好遠

睇標題啦，講一場波你拎第二場波講黎把撚啊？
使唔使又拎埋鍠狗出黎講啊？

連登D當地人講埋佛朗哥時代添呀

如果4強只係踢一回合嘅咪我收皮囉，首回合揸正至少有1球12碼同2球單刀

事實係首回合車仔夠大把得益，球證比好少少波歷克根本出唔到次回合啦

人不要臉

史上最大冤案呀屌，原來北京電視機真正受容人係巴塞

受害人 自膠

巴迷真係好撚型，好撚勁，冇得頂

有冇疤迷入黎回應下？

出現了 我仲以為要過多10年 疤先係北京電視場果場由原告變被告 估唔到佢地無恥依家已經有

係啦係啦 北京電視機果場最大受害者一定係疤狗 轟拎晒得益都贏唔到 正一死垃圾

理撚得你，級已晉

有無疤迷可以係個post講一次

真係有人拎埋賤種黎講

<a href=" src=" alt="BbsImg14263386178345_440-300.gif" border="0"></a>

<a href=" src=" alt="BbsImg142633872330701_480-260.gif" border="0"></a>

<a href=" src=" alt="BbsImg142633847265582_480-260.gif" border="0"></a>

<a href=" src=" alt="BbsImg142633607046520_540-280.gif" border="0"></a>

<a href=" src=" alt="BbsImg142633637959265_570-317.jpg" border="0"></a>

<a href=" src=" alt="BbsImg142633669168894_400-310.gif" border="0"></a>

<a href=" src=" alt="BbsImg142633690675584_672-366.gif" border="0"></a>

<a href=" src=" alt="BbsImg142633737463353_580-303.gif" border="0"></a>

<a href=" src=" alt="BbsImg142633882145162_420-240.gif" border="0"></a>

明黑鳩你 咁點？

留名嗌交

估唔到北京電視機都洗到底

好人好姐點會捧疤

過左咁多年
真相大白啦
原來疤先係受害者

勝利球迷

屌哂你班鍠狗呀
屈左我地咁多年
堆+2gc出埋黎受死啦

冤獄平反
真相大白

早過64

果陣佢地未睇波架唔好咁啦

笑撚到連野刀吾想講了

嘩屌 直頭係南京大屠殺真相
原來巴先係受害者

六四無死過人
疤狗北京電視機係受害者
香港人有得選特首

食緊飯見到呢幾句連飯都噴曬出黎

馬德里政府操控全世界

梁振英係好特首 大家錯怪巴同689了
平反呀

點睇呀巴狗？

幫你答埋啦：

-小花觀夠食詐糊啦
-阿狗垃圾零射門係到賴

球證唔吹可以點？咁叻你班連登信寫信投訴囉

疤狗斷腳死全家

球證誤判關我巴撚事咩

理撚得你，杯已捧，六冠已奪，so?

明黑鳩你 吹呀

講緊你呀垃圾車 北京電視機黑我巴

係

明黑鳩你
吹咩

球證on9關我地巴咩事

拿斯利搵條頸撞落我疤d球員隻手到，應該要比牌啦

淨係碧基同伊度奧個兩球手球 洗一世都洗唔到底啦

自己黑哨就話係球證on9 ，對手冇比人吹就黑哨，學到野

駁唔到

我巴無黑哨，得其他隊黑我巴咋

諗返起呢條片

First leg wo
第二回合又真係黑嘅

留意到成個post都冇人駁到疤迷
一句明黑你 已經收皮

屌仲諗緊你返工fb tag我做乜鳩

越位之後射波兩黃一紅，咁多年都唔知有冇場有黃牌啦

咪就係為左應酬你班煩膠阿狗所以改左例唔駛俾囉 阿狗真係茶煲

巴迷表示 lbj都係咁 又唔係得足球

冇人想睇d假gif囉

講真對對都有黑哨gala 係疤特別比人放大 可能多仇家啦

隊隊

因為其他人眼紅

今日好得閒

講真到到都有官商勾結架啦 係689比人無限放大

咪係 同lbj一樣 咩天龍8步抱大腿撞低人之後告翻轉頭講粗口 撞j 仲停賽 之後黑到反勝 班迷占咪一樣係話NBA 球証錯 lbj 沒錯 都唔明點解要針對小花 同巴

世紀大平反呀 北京電視機真正受害人係巴塞 嘩屌，車路士咁黑都晉唔到級真係抵死

仲以為當年我睇波睇漏左咁多球，睇真d原來頭三張gif都係同一球泥

疤狗真係好撚無恥

疤狗早兩日唔是巧搶口架咩？
死返哂入老母個西入面？

無恥得過啲皇狗連唔關事既都cap得登誤導啲無睇波既人？
馬昆奴斯七分幾鐘禁區手球佢唔cap，卡雲尼盧卡斯禁區手球佢唔cap，呀蘇無越位入波(PSG球員自己彈後)佢係度cap，碧基手球禁區外佢又cap老屈呢球12碼

幾時開始講事實都變無恥？ 車仔果場次回合係黑
但只準講次回合不準講首回合？Overall黎計巴都係得益果方，但拎到同南韓果場黎比，咁啲人講返首回合有咩問題？總之啲人屌親巴塞既話巴迷就一定要坐定定俾你地屌，唔係就無恥？咩道理。
首回合啲野唔通唔係事實？而家唔係話想平反北京電視機果場，而係講返事實。幾是開始講事實都叫無恥？北京電視機果次之後巴塞有得益啲人永遠無限放大，相反巴塞對手得益無人理，因為巴塞一定係原罪，佢對手一定係受害者。國米首回合米列圖球入波係越位，阿仙奴首回合美斯入波係無越位，拜仁果場首回合起碼兩球入波有問題。

講事實唔會係無恥，老作新聞或者成日借埋啲未經證實既吹水新聞抽水先係無恥

人唔要面原來可以去到咁盡

得益多過對面係咪黑呀屌你老母
逐球數lor死疤狗

車仔果次係黑，但PSG果場PSG得益仲多過我地，咁係咪PSG黑？
駛唔駛我同你逐球數？

冇話你講事實無恥呀
家陣係話你唔同鏡頭cap三張gif都係同一球等人地以為睇漏咁多球wo

樓主我掩護你 走先

估咁到過左咁多年班疤狗會惡成咁 連北京電視機都想洗底 咁咪洗自己腦洗到傻左

唔撚柒認咩數
又唔係我要平反
on99問返人轉頭

講事實都叫唔要面？我咪話車果次係黑
但其他呢？點解巴對手有得益無人理？個個覺得理所當然，但巴有得益就次次放大黎講。
因為北京電視機之後個個都憎巴覺得巴係原罪。
一係你就直接啲講覺得巴輸波抵死贏波一定黑哨(波都唔駛睇，總知睇比數就知一定黑)
唔好撚係度扮正義

北京電視機係黑哨，洗條毛？
但點解講首回合就係洗底？

我無諗過平反北京電視機sorry
我重申一次北京電視機係黑哨
我只係講返一啲好多人忽略左既事實

係撚 上面大把你啲同類講緊北京電視機唔係黑哨 疤先係受害人

屌你 上面果個咩得一球叫疑似12碼 其他都唔係真係笑死我

北京電視機之後你都仲撐得落疤嘅話 你個人都已經夠唔要面

一定係巴迷p出黎屈+2gc

但係呢到兩球啦wo
平排果張又扮睇唔到？

64 同南京大屠殺真相都未平反
但北京電視機平反了

一句講曬北京電視機冇黑 巴塞用實力打低垃圾車

比多幾張唔同角度去判斷又唔撚得嘅

快速3打3反擊踢低人無黃？
有黃車仔就神早紅撚左件啦
一鳩挫落享利個頭又點呀？
仲未計次回合唔記得邊個跳水一野紅走艾比度

不過就算講出黎你地都睇唔到架啦
又會話想洗底想剩

明明鬧得最多同成日重提番果場既都唔係班車狗
咁都可以拉落車狗到

拎一場波同massacre比，你都算好野

總之反巴整假圖屈巴塞就得
巴塞就做咩都唔得

支那link 慎入，自己判斷

你個人意見係點我阻止唔到，正如我覺得皇狗知道佛朗哥獨裁黑歷史仲撐得落直頭係賤種
不過我所講巴塞對手都有得益係事實，你個人觀感點諗都係事實。
重申返一次北京電視機係黑哨，我唔覺有咩好拗

老實說黑哨呢啲鍠狗蛆狗獌狗都一定有 但黑完仲可以理直氣壯敢屌番人轉頭真係得疤先做到

一陣又話你洗底架啦
班友剩係記得杜奧巴講咩

冇人會理架啦
總之巴塞就係黑哨

條友駁野完全冇point,完未冇講過關於場波嘅野，一尾咩64冇死人乜乜乜，on99咁

幾時睇到我用北京電視機來同massacre比
食下平反兩隻字 都係比較？

PSG果場啲反巴直頭係老屈
唔關事果啲都當埋係黑哨，咁都唔屌得？
總之做疤狗人地話親你黑哨就要唔理三七廿一認左佢，然後同全世界切腹謝罪，事實都唔駛理，波都唔駛睇？

如果你想討論果場係咪黑哨我可以同你討論，咪成場睇返有邊啲判決係有利不利巴塞囉。
至於車仔果場唔駛討論，係黑哨，公認事實

幾時講過64冇死人 你又ff我講野
柒完一次重唔夠 第二日要柒多次

邊個柒心中有數啦

總之你貼呢啲野你就係無恥
首回合你一提親就係想平反，想洗底
只準反巴講次回合不準巴塞講首回合

總之巴塞俾人屌黑哨所有巴狗應立即跪地求饒，所有冠軍全部嘔返哂出黎就岩

有數呀 你不重睇一次 我幾時講過64冇死人

咁都唔係比較
你知唔知咩叫類比

有數仲唔知自己柒左2日?

你知唔知咩係食字
大家有平反兩隻字就係類比？ 傻撚左
比喻緊d咩?

次回合一開始車仔禁區手球
同黑走艾比度就冇人提

又轉移話題
搵到我講64冇死人未呀

疤黑左咁撚多次仲想平反

喂喂 咪玩中文oral 認真討論

psg個場似係假波 多過黑哨

駁到上面車仔得益果d先再講
唔好下下話咩洗底扯開話題

關食字咩事

你自己講話柒左2日先，人地講又話人轉移話題
將平反64同平反南京大屠殺放埋一齊講，你自己話你講緊乜野啦

食緊平返兩隻字呀手足 講開平反兩字隻 最多人用平反64
中文又唔掂 又鐘意ff人講野 依家連幽默感都冇
我係你 真係直接跳樓 斬掉重鍊算啦

算啦 唔好同條傻仔嘈
唔想睇呢d冇意思既罵戰

又轉話題 第三次問你
搵到我講64冇死人未呀

答到未呀

岩呀 我都係咁話

唔知你呢個係乜野解釋黎，食乜野平反2個字，真係唔知你up緊乜柒，有冇人解釋下

冇幽默感點會明 解釋有咩用

ok,我都廢事同條傻鳩嘈，我都想睇佢講下關於場波嘅野，但真係搵唔到

軌d得益有幾多同過份？有d 平時都唔會吹

夠疤多同嚴重？

你ff我有講咪得
上邊64冇死人 你都ff得出

公道啲講第二回合真係黑，但首回合車都有得益

睇真d先啦

次回合一開始車仔手球比左十二碼就gameover啦
仲未計一鳩黑走艾比度

終於幫疤平反左甘多年冤案
令疤含冤受枉甘多年 班垃圾軌

系，
可惜放圖=洗底/平反
放幾張唔同角度犯規=扮多犯規=無恥

認真
內文
巴拉克甚至更多切尔西球员应该被禁赛，巴萨即可以开启遛猴模式，绝对不需要第二回合中对巴萨有利的判罚，完全可以做到轻松获胜进入决赛

篇文最後總結來 紅字純屬佢Ff 次回合會冇曬有問題既判決
佢假設首回合 巴有12碼1:0領先 但次回合既手球問題係佢個推理就當冇左
你覺得佢分析合理？

點解講事實就叫洗底平反?
北京電視機係黑哨，你叫我講一百次都無問題
但北京電視機係黑哨同車仔首回合有得益有咩衝突? 兩樣野無矛盾
兩回合合計巴都係著數果方，但首回合發生既野係真，講返出黎有咩問題?

分析唔合理，因為無得咁假設
但佢啲圖係真，唔信既話你自己重溫成場比賽
有時講多無謂睇返場波最實際

仲有次回合如果波歷克一開頭手球俾人吹左十二碼，事後點發展又的確無人知

總結 次回合係對車好不利 兩回合睇兩個球證都好撚廢/有問題

唔止啦，真係黑哨

係 你可以咁講

係，次回合係黑哨
但次回合黑哨唔等於我唔可以講首回合
次回合黑哨根本係共識，但唔通因為咁樣就禁止講首回合?
而且次回合艾比度係俾人趕左出場加波歷克早段有禁區內手球
講返出黎係無問題

你班垃除左反諷之外仲識咩？
次次一講道理就話洗底平反黎迴避

冇得咁計
不過好肯定係如果波歷克有幾個犯規吹黃牌佢次回合根本出唔到

享利球12碼判左，佩奧爾有機會唔使揹黃牌打到次回合
可惜現實係點冇人知
Total兩回合巴狗得益多過車仔，但未到於去到車仔單方面被迫害。

岩牙 我覺得2樣野真係無矛盾
但見到有d巴手足係咁拉去首回合果d野黎講
黎淡化佢地呢場無問題無黑哨姐
我認同車係首回合都有得益
但唔覺得咁樣可以淡化到佢次回合d野姐

btw我覺得場波完左咁耐 提黎都無咩2c了 都係理番未來好了

屌你老味北京電視機都仲有人洗做乜鬼野

因為psg場波又提返真係好on9

次回合一早吹左車仔禁區手球同唔黑走艾比度
車仔已經冇得踢啦 仲咩咩電視機

你用首回合既野就可以淡化次回合有黑哨 ?
老實講我自己本身就唔係好反巴 你話車首回有得并我斬唔會駁你 但如果你用首回合而淡化次回合d黑哨 我真係無野講
你講道理咪講道理
一黎就話人垃圾都叫同人講道理？

次次都話洗底 除左呢句仲識講咩？
駁唔駁到次回合一開始車仔手球十二碼點解冇判呀

其實就係足球快報為左hit rate特登舊事重提
其實呢場波根本唔駛討論，係黑哨，無野拗。
但PSG果場我真係歡迎大家有時間既話睇返成場90分鐘比賽再睇下到底係咪啲人講到黑得咁緊要。
而唔係單方面信埋啲垃圾低質足球page左抄右抄既GIF圖/cap圖係度斷章取義

呢啲page搞到啲球迷愈黎愈低質，愈黎愈懶得去fact check

講緊次回合wo 車仔手球同黑走艾比度wow
你睇下你quote 緊d咩先啦

所以巴果場就唔係黑哨 ?

都唔知你有冇睇波
明明車仔手球係次回合
黑走艾比度又係次回合
我幾時有講過首回合

淨次回合，係黑哨
成個series 唔係

其實你駛咩勞氣點會淡化到
因為次回合係黑哨已經係廣大球迷共識，包括好多巴迷
相反我地講首回合先會俾人屌姐

無勞氣 討論下姐

冇話過唔係黑囉
如果手球十二碼一早判左車仔可以直接宣布死刑
因為away goal
唔黑走艾比度車仔點會係禁區咁多機會？
又點會咁多手球杜奧巴比人踢低出現？

如果判左車仔手球 之後巴既手球就會消失？
巴塞打人都會消失？

其實脆脆地認左黑哨咪算囉
都唔知係到撐乜
再唔係咪用返你地個招球證誤判囉

出聲啦
冇睇波扮有睇
連精華都唔知你有冇睇
仲話我講首回合

咁要做死車仔，呢個係好機會，巴狗直接有作客入波機會🤔

你咁講咩咁多如果同咁多假設 真係無咩野好討論
邊有咁多如果同邊個知之後場波會點
正如邊個估到呢場巴都可以6-1反cup

我覺得真係無得咁講既
首先波打手唔吹十二碼本身都係合理
而第二回合巴塞的確係得益較多果隊
而且以表現計，我係巴迷都覺得車仔其實係值得晉級果隊
一個巴哥真係姦到我地條後防一棟都無
艾辛球世界波都無話可說

啱

咪出緊 做咩姐
未load到？

喂
吹到你贏唔到其實就已經夠啦
我唔知點解你地會覺得黑哨就必須兩回合每一下判決都要偏向疤狗先叫黑哨
最重要係佢影響左賽果

咁首回合冇影響賽果？

其實呢句都係建基於首回合黃左佩奧爾

判左成個局勢都唔同晒啦
車仔手球好似係次回合一開波就黎料
再加埋黑走艾比度先搞到巴塞比人禁住踢姐
11打10 同 11打11 都差好遠啦

第一回合我唔覺得車仔特別有著數
而第二回合就好明顯影響到邊隊出線

咁首回合有入波次回合已經唔同踢法啦

岩既，佩奧爾拎黃既話我唔明波歷克咁多下犯規點解可以放生佢 如果波歷克拎黃停賽成個劇本又可能唔同
首回合既影響係深遠

但客觀睇返次回合個球證的確係幫左巴塞好多

你話我用首回合黎淡化次回合
但係我一直都係講緊次回合車仔得益wow
點解你會話我講首回合既

波歷克米基爾多次粗野攔截冇牌已經特別著數
而且亨利球明顯12碼連帶輸反擊同佩奧爾黃牌
呢兩個已經好大影響

但你既假設係 判左第一球手球 同冇趕艾比度走
之後既巴有利判決就消失曬 巴唔洗再打人 手球都唔會出現 咁樣既假設係合理？
同我頭先問你篇文既總結 合唔合理一樣

殘體請見諒
但你可以睇下首回合其實車仔係非常有利

你搵黎搵去都係呢2個位
而且成日話無左呢d場波會點會點 但好似都係你假設
但場波成場90分鐘巴係得益左唔少果隊 而且都係發生左

如果你要用咁多假設去證明自己個pt幾岩 真係無咩意思

咁球賽一開始發生既事當然會影響到之後發生既事
打小個同小個作客入球wow
對局勢影響唔大？

其實我想問下 首回合 有冇對巴有利判決？
因為內文得車仔單方面

上邊講次回合都係兩個角度睇曬 講埋波叔手球 10打11之類

唔通我又假設番今場球證全部12球罰球都罰岩哂既話 巴會點比人踢出局定點咩？
建基於假設既pt真係無咩意思

利申：無眕今場波 唔討論呢場巴有冇黑 但睇精華個球證真係判得好on9

你話冇影響咪冇影響囉
頂尖球隊對決其中一方打小個已經差唔多可以由禁住黎屌變比人大炒啦

可能合理 但之後發生既野係咪真會咁？無人知
我夠可以話如果罰左果球手球 垃圾車成隊都出哂鬥志上哂力反cup 但呢d全部都係我假設 無乜討論領值

所以我都係用番果場90分鐘發生既野去討論

我無話無影響 只係話無人知真係發生左之後會點姐

但之後係你既ff來 你ff既版本係 入埋個球12碼
之後巴對車變左打乒乓波 0接觸 1:0順利完場 巴晉級
咁樣係合理？
每個人既ff版本唔同
較公平方法 計曬所有雙方手球次數 禁區侵犯誤判

之前發生既事係會影響到之後既事
之後發生既事唔會影響之前發生既事
不過大家觀點睇法唔同
再拗落去都係唔會有結果

我只係覺得咁多年都係講判小左車仔七個十二碼
但係永遠冇人提車仔手球同黑走艾比度有d唔公平

仲要明明呢d野全部係一場波發生

車仔呢場無野好講既
無野好拗

你岩呀，客觀黎講事後睇返就係首回合90分鐘車仔得益較多
次回合90分鐘巴塞得益多過車仔好多，個比例多過首回合。所以overall黎講車仔係值得晉級果隊

on9,要講首回合根本兩邊都踢緊閪波，
成日無限放大二奶克同米雞，唔數下疤狗？
你話拎哂兩回合計，點計都係疤狗著撚數哂啦，
軌d得益全部都非直接得益，疤狗個堆呢？
講巴黎就仲on9,屁馬球12碼防守球員一早就仆左係到，你撞落去draw人1個pen.根本去邊到都講唔通，疤狗又求撚其講埋堆似是而非既野洗白

你係咪on撚9?亨利大大個射門機會俾保辛華拉跌無十二碼，伊度奧單刀無越位俾人吹，呢啲都叫非直接得益?你講撚哂啦
講事實就叫洗白，唔好咁弱智啦好無。次回合係黑哨同我講返首回合有咩事有咩衝突呀?

PSG果場你仲好講？尼馬成個勢去緊條友仆係佢前面唔俾佢推波禁都唔犯規？ 咁以後防守球員好易做啦，次次一對一即刻扮仆街阻人前進

On9,人地早兩秒已經仆左街，底線大大個位佢唔推，自己夾硬撞落去draw,都可以指黑為白？
你老母教你用馬眼睇波？

乜撚野底線大大個位？佢係直線去緊你要佢跑去底線再跑返轉頭拎返個波？你再睇清楚啲球波先講啦

咁你又唔提疤首回合有冇咩犯規得益?個支那網淨係cap晒疤點樣比人foul,所以你就認為疤首回合完全冇犯規?

早兩秒
你都on撚9

咁你咪提下巴首回合有咩誤判係對巴有利囉
有你咪講出黎
你可以重溫返成場比賽然後自己判斷
正如次回合啲人咪一樣無視波歷克一開波禁區手球同艾比度紅牌

我重申返先北京電視機係黑哨，你要我講一百次都無問題。但係首回合發生既事係真實存在，有人講返出黎唔等於洗底洗白。唔通你講次回合啲十二碼無判就叫抹黑？咁當然唔係，因為事實就係事實

最重要係個PSG個右閘唔係仆街完訓係度唔郁，而係佢有一個再仆向前既動作咁岩真係block正尼馬向住個波條線

第一球都有得嘈真係on撚柒鳩

得喇得喇班反疤黨
疤最黑喇你地撐果隊最公平喇
你地開心就得
Btw底線大大個位佢唔推？邊撚度大？

其實樓主應該好欣賞尼馬，應該覺得尼馬可以突然黎講全速剎停黎個轉向，然後再繞過個後衛回身再拎返個波，而個後衛成舊石頭咁等尼馬表演

咪撚同佢地理論啦？
你覺得佢地真係討論緊既咩？
總之你疤狗就係黑啦

Agger總之我反疤開post屌柒疤狗就係正義化身
你班疤狗一定要入黎跪地求饒
只要疤狗講到同事實有關既野就一定係洗白洗底無恥
只準反疤屌黑哨，不準疤狗講事實

好撚野啊又玩人型蜈蚣，
屌你啦，睇返球波就知係屁馬有心突登撞落去，咁以後係咪受傷倒地既球員一律可以撞埋去draw foul啊疤狗

啲疤真係

一下變返白又得，得咗。

呢幾年班屌奶星人勢力勁左咁多既
以前一講北京電機就比人收皮 呢家可以還擊洗底講足10頁

笑撚左，呢家PSG個後衛係咪受傷呀
咁我掉轉問你係咪有防守球員扮受傷訓係地下block住人地拎波條路線就得呀？

樓主都係問下你地認為呢場係咪黑哨姐
係咪答係囉 又扯上回合又扯埋蝗

答完係就代表唔可以講其他野？
而且首回合係咪對次回合有影響先？

一樣公認嘅嘢有咩討論價值 樓主on99

明黑鳩你，吹咩

嘩 原來而家有d疤已經講到當年係車黑疤

結論就係車首回合黑哨 所以我巴次回合就黑番你

2球手球都唔比?

問你次回合係咪黑哨，就即刻轉去話首回合又點，再用一球三角度扮唔同時間發生

邊撚到扮唔同時間發生，你理解有問題

疤狗無撚恥logic

上面一個畫面cut三個鏡頭gif

係公認黑哨
本身唔知講黎做咩
有人講返首回合啲人又唔俾講

唔同角度放又唔撚得？
我又冇用number mark低哂去數有幾多誤判，係咪真係低質到咁？

PSG果場點黑？

巴狗做咩都係原罪，唔同角度都唔俾
單一角度又俾人屌睇得唔清楚

成日話人洗底，認左係黑又見唔到
明明首回合大地車仔得益又唔比講
波歷克幾次粗野攔截可以一張黃都冇，佢拎一張黃已經出唔到次回合。
享利球12碼判左12碼就唔使輸反擊，佩奧爾唔使拎黃而次回合停賽。

Agger, 都唔講蘇狗嗰球住, 淨係尼馬嗰球格硬踢隻腳落人哋個頭度搏十二碼已經黑撚到痴線啦

北京電視機咁都洗到底嘅話, 我真係服咗死疤狗可以咁厚顏無恥

首回合車仔得益首回合車仔得益首回合車仔得益首回合車仔得益首回合車仔得益首回合車仔得益首回合車仔得益首回合車仔得益首回合車仔得益首回合車仔得益首回合車仔得益首回合車仔得益首回合車仔得益首回合車仔得益首回合車仔得益首回合車仔得益首回合車仔得益首回合車仔得益首回合車仔得益首回合車仔得益首回合車仔得益首回合車仔得益首回合車仔得益首回合車仔得益首回合車仔得益首回合車仔得益首回合車仔得益首回合車仔得益首回合車仔得益首回合車仔得益首回合車仔得益首回合車仔得益首回合車仔得益首回合車仔得益首回合車仔得益首回合車仔得益首回合車仔得益首回合車仔得益首回合車仔得益首回合車仔得益

係黑呀屌你 認左又唔撚比 屌你老母

講緊次回合, 你講首回合做乜鳩?

我重覆巴迷論點
波歷克一早要黃
佩奧爾本身唔駛停

仲有亨利應該有十二碼，伊度奧單刀無越位
次回合北京電視機係公認黑哨
滿意未？

而家咪幫巴洗底囉
綠罐王零水份
軌唔好再扮受害者了

我無講洗底，由頭到尾都係你班人講
咪認北京電視機係黑哨囉，講首回合又叫洗底
真係公你贏字我輸

Ballack係自己清波踢中自己隻手
疤狗用4隻腳block人
咁都有得比

如果亨利有12碼,伊度奧嗰球計,波歷克黃,佩奧爾冇黃,咁次回合拎住兩球,我巴打多個佩奧爾,對面打少個二奶,咁係咪成硬軌先
而家係我幫巴洗底平反,屌柒+2GC

呢球禁區外foul

呢球計禁區內
乜撚野準則

source係咪馬卡報先

痴線佬

屌第一球係咪十二碼都冇分別啦,個距離咪差唔多,而家俾埋你班軌參與進攻添呀,仲唔係黑俾你?

得罪講句，如果唔係佛郎哥時期一直逼害疤，已經首回合送40比0比垃圾車啦，洗撚踢次回合咩

而家講緊進攻方故意撞落去draw foul啊柒頭
人地成個仆左係到點避你啊？

自己都覺得係黑哨有少少羞恥心都唔會針住人地咩首回合次回合果d位黎嘈十幾頁
自己肯摺埋都唔有人走黎屌你啦
講到你黑完我黑返你好撚公平咁咪即係博屌
仲要講到好似俾人逼害咁
係你係講事實 不過人地屌你地巴狗無撚恥係有原因

宜家有人唔認咩，點解唔講得首回合先

一秒點轉向？
咁以後守直線守條友仆係到擋人就得啦，你都白癡
就算d人講呢場波有幾爭議性都覺呢球係12碼

睇清楚啦ching 題目問疤迷點睇呀
咁又關你反疤鬼事咩

你都on撚9，你轉唔到向同故意撞落去點都有分別啦仲死撐。
同埋乜撚野d人？人呢？

無唔俾你地講 話你地無恥咋

個個都係嘈so9果球,竟然有狗嘈呢球

其求搵條片叫理性分析就真係客觀中立咩on9
疤狗真係冇撚腦

如果你上個月開呢個post我諗無巴迷會入黎
但呢家樓主quote埋足球快報仲要比脷個post有咩用意好明顯啦，咪想踩到巴地底泥然後咩都撈埋一碟再順手屌埋佢黑哨囉

絕大部份巴迷都認北京電視機係黑哨，車仔值得晉級，都唔知拗乜春
但認次回合黑哨認車仔應該晉級同講首回合發生咩事有咩衝突？
幾時講事實都變無恥？

原來認次回合係黑哨講首回合講就係無恥
惡過文革

冇12m就真係黑撚到痴線啦

點無恥？
首回合假嘅？認左又唔比講，係咪要企係到比你地嘈？兩回合有關連點解唔比講

依家咪話睇到d疤仲可以理直氣壯咁用車仔得益果幾個位就嘈十幾頁
覺得好西利姐

疤狗真是係無恥到極點
轟疤個場已經號稱歐聯最大黑哨
咁都仲想翻案
抵你班疤種日日比人屌

你次回合咁樣黑贏人 咁你係咪覺得車仔要同返你道歉先公道？

幾時有唔認想翻案？

痴撚線邊有人咁講過
我就次回合巴塞向全球60億人道歉囉咁得未？
咁呢家講得首回合未

你仲西利，樓主問巴迷點睇我地認次回合黑哨你仲想點？
真係好似啲盲反講要死全家老母俾狗屌先滿足到你

點，條迷韓狗肯回應未

下，首回合發生既係事實點解唔可以理直氣壯
至於次回合絕對係黑哨
我每個post都可以重複呢句你滿意未

一直都無唔俾你講 咁你想得到d咩認同 又唔使車仔道歉又好想講車仔首回合得益想點？
想理性討論姐

有咩關連？

想咁姐

你試下俾人黑撚到咁人地仲不斷係你面前講你地首回合點黑法 你會唔會屌返人啊？

樓主問巴迷覺得呢場係咪黑哨，咁巴迷咪入黎答囉
呢個時候問呢場係咪黑哨用意係咩大家心照啦，不過佢想知咪答佢囉，呢場係黑哨。
你想要理性討論其實可以睇返前幾頁

但認左啦wo
你想理性討論點解唔拎得首回合？

無關連咪問同咩有關連 究竟用車仔得益d pt嘈咁耐係想點？

咪理性討論囉

你試下好似巴迷咁講咩都係原罪左一句死全家右一句老母俾狗屌睇下仲可唔可以咁心平氣和咁討論 次次俾人先入為主總之死疤狗前死疤狗後好似從來只有我地得益咁
依家講返啲大家忽視既事實，唔係話要特別指控邊個。

咁我都無唔認同車仔首回有得益喎

仲有，問心你估樓主真係咁正義幫車仔平反咩
次次總之巴塞有咩爭議即刻拎返呢場波出黎踩到巴狗地底泥，話之你點都好總之死疤狗就係仆街黑哨，所以只有人可以屌我地，我地一講事實就無恥，咩都撈埋一碟然後玩人格謀殺

咁都冇巴狗要話要幫次回合洗底啦

咁場波唔係離撚哂譜傷盡車仔心都唔會咁出名啦 我都無一黎就屌你地老母都唔知其他人點屌你 不過有d嘢係要還

真係好撚羨慕班疤狗面皮咁撚厚

咁咪問下你地講首回十幾頁唔係想洗底係想點 真係想不斷重複事實無其他意思咁我無嘢好講 大家心裏有數

好一句心裏有數

還俾車迷okay wo
巴塞官方同車仔道歉都得呀我覺得無問題，可惜我控制唔到
但有幾多真係車迷
其他反疤借啲椅扮正義扮苦主真係好嘔心
巴果種原罪已經係講乜都錯，講乜都無恥
任何賽事只要人地一指控巴塞係黑哨，只要巴迷還擊佢地一定係無恥，那怕佢地講事實。
呢種原罪已經係還緊，但反而車迷唔係最大得益者。而係最撚黑但又成日企道德高地果啲球迷

波台係咁㗎啦……

不過比班阿狗獌狗消費緊條片姐，到時車有咩得益反彈仲大

妓今季講人黑都俾人笑啦 獌更加唔使講

自己踢落人地個身體度就可以有十二碼

自己睇rio點講啦

究竟要幾厚顏無恥先講得出?